[慎入] 腳板底被沙蚤咬到穿窿

慎入!!

( Show Blocked User - 搵岑麗香口膠 )

已經免疫左, 有冇D 刺激D

可能佢以為我會post張靚女腳板底既相俾佢J

即刻起撚曬雞皮

好正

已免疫

有d假

有冇片睇

食西多 呢位人兄你快d捐返入你啊媽個閪到啦
講到明核突野
自己又要好奇心重撳入去睇
睇完又要覺得太核突
回個post一句show blocked user以為自己好撚型
想點撚樣?
不如以後叫你老母乜都幫你過濾咗先睇啦，好冇?

老子什麼蚤也不怕

慎入!!! 唔好學上面個位人兄咁
唔睇得核突野又要睇又要show blocked user